有證據顯示懷疑有‘打手集團’/‘水軍’係連登活躍行動

P牌武裝起義 #296222

點解機場要和理非？

哩個post懷疑都有

三毛最新招式：偽裝成和理非，將整場運動變成雨傘2.0

呢個要推

有晒template

兩個月前開始有丫 有流出証苦內部文件 請了百幾位網上打手 現在有本地打手 5毛 黑警 同藍絲 係連登

連仔幾時先肯ban

有冇sauce睇下

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

連登有post 不過好似6 月幾個時 証苦咩咩戰略計劃